non-ju入唔到既同學仔

我就係其中一個 已經hea左成個暑假
有冇人同我一樣
你地諗住今年點增值自己點過 會唔會返下full time

打漏左 定係自學

抵你死啦 走後門狗

加油呀 我都做左廢青2年先的起心肝讀
你總會搵到條適合自己既路
你可以做下義工 搵part time做
自學語言又得
祝福你呀

多謝你 我會加油

咁嬲做乜

機會係要自己爭取

咁點，retake定點？

我認同 下年一定會加油

應該今年拎工作經驗下年再報過non ju retake太浪費時間金錢

係咪冇人好似我咁 諗住一齊努力

，意下之意姐係hea咗足足兩年？

，言下之意姐係hea咗足足兩年？

我諗係 不過好彩之後醒覺左